十萬火急幫幫手！有義士等救命！

2019年8月3號 大概夜晚11點
黃大仙有手足被克警拘捕 控告佢襲警罪

如果有任何有關於以上時間地點發生嘅任何片或圖
希望大家可以send 比我！

案件係8月9號提堂！
嗰位師兄係朋友黎！
麻煩大家幫幫手

幫手推上去啊唔該大家啊
Link:

推

大家幫手

Push

幫幫手

幫推

請問你朋友嘅律師係邊位，或者屬於邊個團體，如果我哋有片會send俾相關團體，冇可能會send俾你，因為驚警察放蛇

推比記者試下幫唔幫到

pushhhhh

問緊，唔該曬你🙏🏻等覆